全白衫滲透各區

著白衫就大哂，無皇管，D賊又到食大茶飯既時間啦。白兵就係大撚哂，條女大波！揸！睇你唔順眼！打！你有錢！搶！食飯唔駛比錢！疊馬！型！
全民跟風。be water

推白衫！全面滲透！

推！暴力份子千祈唔好著白衫，強姦犯，搶刧犯，內地專才！千祈唔好著白衫